法律界需要多一次黑衣遊行抗議警暴

我知係咁做好廢，但係我真係忍唔撚到

法律界？有撚用咩

半年都嚟緊仲遊乜嘢行，又預約拘捕？

忍唔到？落場幫手！唔敢上前線？去後面幫手搬下野。多你一個幫好多